仆街炮台山黑警想殺人!!!!!

NOW直播!!!手足幫手!!!!!!!!

爆晒缸!

Push

屌佢老母 又林水又係咁扑 我屌你老母仆街黑警

班仆街黑警撞佢個頭落石度
成頭血

正仆街 癡撚線 成頭血仲係咁噴

班狗噴咩落佢度 好撚痛

胡椒噴霧嚟嫁屌

dllm
睇撚住都可以咁做

LINK

兜頭射

救手足

見到

屌佢老母死警渣

仲要用手夾硬打開佢隻眼 0距離噴...

都唔知佢叫咩名

犯曬例啦死黑警

岩岩見到佢嘔左堆血出黎

仲話適當武力屌你老母

Cap好段片
推上國際

咩事比狗拉？

推

再係咁 佢真係監生比當場整死

做乜仲有手足係果邊?

殺人犯！！！

成段推上國際啦屌

北角拉黑社會就用shield

有無片段

想殺人 班狗無人性
適當武力？
野野打頭
越睇越撚嬲

下次我地都要咁樣玩laser

如果七警都要坐 呢件要死刑

適當武力屌你老母
想殺人呀？

痴撚線

睇住RTHK對待福建幫同NOWTV對手足
屌你老母真係火滾

仆佢個街

係囉，點解會有手足咁夜去炮台山，返屋企？

下次捉落單cid 都對付

有鏡頭都係咁
已經喪失人性

佢成頭血俾popo 壓仲要噴pepper spray
Dllm 死黑警仲話合適武力
仲想趕記者走

Now影到哂

見住佢狂揮棍 跟住又噴野又用手禁頭落地 仆街嬲撚到屌

最低武力

國際文宣

有冇爸打可以CUT出黎
推上國際

零距離唔知噴咩
打頭
不斷壓住手足
屌你老母死黑警

屌好撚嬲

拎定刀仔 一有福建佬落單 即刻吉佢兩刀 仆街

黑警死全家

推上國際

好恐怖

push

屌佢老母中過都知痛到仆街
仲要對眼.......

黑警係咁善待班福建狗

Push.

推上國際 twitter 做野

果度有舊石仔
仲係咁鋤落去
屌佢老母

謀殺呀屌

黑警又想殺人

胡椒噴霧 我聽住佢講

聽日記者會播段片出來啦！

有冇手足cap 片
即刻做野
會幫到人權法 同 制裁黑警

岩岩仲要影撚住個 北角電油福建佬 傾住電話上狗車
仲有個福建佬自己拎住狗既圓盾 遮樣上狗車

格離就係咁噴spay

cap片啊

開到

推twitter

Cut片

Dklm

屌

邊撚到適當武力

白衫同黑衫
差別待遇
想服眾? 下世啦班狗

呢個係咪頭先用大聲公撚狗班手足入面其中一個
睇live o個陣我都驚佢地會激嬲班狗

絲鳥必須連埋黑警

有冇片! 手足做嘢 !

一定要推上國際
恐怖份子 直播 殺人 呀屌

呢D已經等於ISIS 做既野

文宣組READY!!!!!!!!!!!!!!!

連登app不嬲開唔到FB 直播, 要禁link

屌你老母放tg喇

推爆 一定要推

勁多私家車都放 想殺人

個男仔點呀

救人呀

CLS

岩岩見RTHK影左下 有救護救緊 清醒

推上國際plz

屌佢老母佢拖咗5分鐘先俾人救

上唔上到白車

Cut 片呀cut 片呀

Cut 片

有RTHK直播緊 有床準備上

一定係佢 認到身上件衫

Mon實啲黑警 唔好帶走義士😢

保護好手足 要佢出黎做證打狗

【Now新聞台】北角晚上多次出現打鬥，有示威者在炮台山被追打。警員曾截查涉嫌打人的男子，但未有即場拘捕，將他放走。

一批男人在近北角英皇道聚集，地上放有長竹，警員曾上前勸他們返回行人路，但他們未有理會，一直跟隨警員推進。

去到炮台山，其中一人用摺椅襲擊其他人，一批警員到場。該批施襲的男人退到警員的後面，一會兒後，繼續與警員一起推進。

去炮台山，再追打幾名黑衣人入港鐵站。回到地面，用摺椅擊打另一人的頭部。大批防暴警員到場制止，將用摺椅施襲的白衣男人帶到一邊，截查一段時間後將他放走，有途人不滿。

另一邊廂，多名男子推另一名男士，警員到場將懷疑推人的男子帶上警車，警員亦在現場帶走多名相信是示威者。

一段時間後，早前用摺椅施襲的一批人士繼續在北角街頭出現。一名警員曾上前想阻止他們全部離開，但不成功。

北角晚上多次出現打鬥，防暴警察在場戒備。

施行酷刑施行酷刑施行酷刑施行酷刑施行酷刑

[/quote][quote]

謀殺呀

又行酷刑，影唔影到班狗既樣?
美國人權法案要加辣加速通過

成頭血，同人講適當武力
點先叫唔適當？係咪要人死左先叫唔適當。DLLM

推出國際！班仆街要還！

YouTube回帶backup返條片呀
如果直播連埋YouTube live的話

點解仲有人唔信新屋嶺或太子站有人死，喺條街都可以打到咁血流不止。